{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_056359",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002021180?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "여수 디마레풀빌라&키즈 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。予約人数が追加される場合は、事前にご連絡ください。最大人数を超える場合は入室できませんし、払い戻しはできません。ペットと一緒にいらっしゃる場合には、ペンションへの入室を拒否する場合もありますし、払い戻しはできません。未成年者の場合、男女同室での宿泊は不可能であり、同性の場合には保護者同伴や同意がある場合にのみ入室が可能です入室と退室時間を正確に守ってください。客室と周辺施設を利用する時には、毀損や紛失に対する責任があり、損害賠償の責任を負うことがあります。客室内で魚や肉などを焼くことは許されず、個人的に用意した炊事道具は持ち込み禁止です。客室内での喫煙は禁止されており、喫煙は指定された場所で行ってください。無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください予約特典としてスパ/ウォルプールが利用でき、全客室は海を眺めることができるオーシャンビューを提供しています。各客室にはプールビラプールがあり、様々な施設があります。すべての客室にはアイルランドスタイルのキッチンが完備されています。客室内ではバーベキューも可能で、バーベキューセットとグリル使用料を追加料金でご利用いただけます。客室にはIPTVとWiFiが備えられており、室内共用プールもご利用いただけます室内プールは大人プールと幼児プールに分かれており、利用時間は午後3時から午後8時までです。プールを利用する前はシャワー後に利用し、水着とラッシュガードを必ず着用しなければなりません。未成年者は保護者同伴がある場合のみご利用いただけます。一部のルールを守っていただく必要があります。洗面用具以外には個人が直接用意してこなければならず、追加でビーチタオルを利用するには追加料金がかかります飲食物の持ち込みは禁止されており、子供や幼児連れの保護者は常に注意してください。安全事故についてはペンションでは責任を負いません。キッズカフェとB棟の様々な施設をご利用いただけますし、駐車施設もございます。キッズカフェにはジャングルジム、ゲーム機、ビームプロジェクターなどが備えられています。午後7時以降に入室する場合は、あらかじめご連絡ください。入室前までは送迎サービスをご利用いただけます。退室時には市内バスやタクシーをご利用ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "予約人数を追加する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数を追加する場合は、事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒に宿泊する場合は、ペンションへの入室を拒否される場合もありますし、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊は不可能であり、同性の場合には保護者同伴や同意がある場合にのみ入室が可能です。"
        },
        {
            "question": "客室と周辺施設を利用する際に注意すべきことはありますか？",
            "answer": "客室と周辺施設を利用する際には、毀損や紛失に対する責任があり、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での炊事やバーベキューはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼くことは許されず、個人的に用意した炊事道具は持ち込み禁止です。バーベキューは追加料金で利用できます。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所で喫煙してください。"
        },
        {
            "question": "プールは利用できますか？",
            "answer": "予約特典としてスパ/ウォルプールが利用でき、全客室は海を眺めることができるオーシャンビューを提供しています。"
        },
        {
            "question": "プールの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "室内プールは大人プールと幼児プールに分かれており、利用時間は午後3時から午後8時までです。"
        },
        {
            "question": "プールの利用には何かルールがありますか？",
            "answer": "プールを利用する前はシャワーを浴び、水着とラッシュガードを必ず着用しなければなりません。未成年者は保護者同伴がある場合のみご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "洗面用具やビーチタオルは用意されていますか？",
            "answer": "洗面用具以外には個人で用意していただく必要があります。ビーチタオルを利用するには追加料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "飲食物の持ち込みは可能ですか？",
            "answer": "飲食物の持ち込みは禁止されており、キッズカフェなどの施設を利用してください。"
        },
        {
            "question": "利用施設や送迎サービスについて教えてください。",
            "answer": "キッズカフェや駐車施設などの施設があります。また、入室前までは送迎サービスをご利用いただけます。退室時には市内バスやタクシーをご利用ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 733,
        "QA": 657
    }
}